====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Paradoxalement , ce pragmatisme laisse une part réelle à la nature dans les territoires habités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

